
                      Mala a rabiar ¿ Y el titulo ? Para que me entendáis es como si vas a ver Duelo a Muerte en Hong kong y luego va de la vida de un bailarín transexual . Ni miedo , ni tensión , ni historia ni nada , pésima pésima
        
            